[聖誕送暖行動] 你要我就寄

為熱烈慶賀另起爐灶 同一直都想寄聖誕卡俾大家 所以搞個聖誕送暖行動
雖然見隔離已經有絲打開左post
不過唔緊要 祝福唔怕多 想收嘅巴絲填就form啦
名額大約會有60張到
我同另一位絲打 - 大屁屁 會聯手寫俾大家 因為想多啲人收到 不過邊個寫就隨機 會寫返user name係卡到
各位有咩想要嘅祝福 有咩煩惱 有咩特別主題我地寫俾你 都可以寫係form入面 亦都可以貪心地剔多於一個主題

表格

大屁屁 is me
快啲填 快啲填

推

已填

等收卡

已填,多謝絲打

已填 等收卡

已填and正皮
多謝絲打 不過唔好幫我叫pizza

依家有23個
我哋唔會馬虎咁寫俾你地

麥當勞啱唔啱 有sharkshark喎

諗到都覺得溫暖
正評

Lihkg第一個回覆就俾你啦
已填

多謝各位巴絲打支持

短短一小時已經45個 證明lihk真係好熱鬧

已填，多謝絲打

有你過返個暖冬

已填 多謝

希望你地收到會開心啦

已填！！！！

填左

done

現時已有70位巴絲打填左 雖然超出左預期60張
不過唔緊要 我地會再訂多啲卡寫俾更多巴絲打
希望人人聖誕暖笠笠

繼續輕輕推

仲有少量啊各位巴絲

我填英文名，比老母見到我用女人名就仆街

我要ARRRRRRRRRRRRRRRRRRRR

無問題啊仲有

個名好正

好野 填左 多謝絲打

已填，多謝

已填 多謝絲打

已填 好期待ar

推一推多左好多 依幾日開始寫

所有聖誕卡聽日會寄出 多謝大家參與

絲打我今日就收到喇
多謝你張卡
Btw我地係咪住得近先咁快收到

好感動
多謝絲打，重點係個祝福真係實現左

好warm 多謝絲打咁有心！
但好似無署名同回郵地址？
BTW 預祝絲打聖誕快樂

好戥你開心！！

係啊我地最後唔記得左